12歲印度裔男童以單車堵路 被港鐵職員目睹告發 今認罪保釋候判

為聲援罷工、並且抗議政府堅拒全面封關堵截武漢肺炎病源，大批示威者今年2月5日在全港各區示威堵路。一名12歲印度裔男童承認當晚跟從他人，在輕鐵站外將六輛單車及一個垃圾桶搬到路面堵路，港鐵職員目睹案件後通知控制室，警方接報後，由附近埋伏探員拘捕男童等人。

現已13歲的男童今在屯門裁判法院承認一項在公眾地方造成阻礙罪，署理主任裁判官張潔宜下令先為男童索取感化報告，其間准許男童保釋。案件押後至本月19日在少年庭判刑。

案情透露，針對事發當日的不法行為，警方派出五名警員在天瑞路一帶監視。當晚約11時，港鐵副經理在輕鐵天瑞站工作時看到五至六名身穿黑衣的蒙面男女，將單車及垃圾桶拋至2號月台對開路面，於是通知控制室。警察亦接獲通知到場，現場有人大叫：「走呀！有狗」警方最終拘捕男童等人，男童在警誡下稱：「我跟住哥哥姐姐丟架單車就被拉」。

push

屌你老母黨鐵職員好黃

件衫

屌你你唔撚好做狗鐵, 去做狗呀嘛 好過做狗鐵啦, 又低人工, 唔撚去?

btw
警方接報後，由附近埋伏探員拘捕男童等人。

pr ：南亞狗

黨鐵班含家產
有機會一定要踢爆佢地春袋

印度都咁武德充沛

篤灰

話港鐵好黃班陷家產死左去邊？

有冇人旁聽㗎

個別例子 勿分化
大部分港鐵職員都係手足來

唔好分化，港鐵前線係好。。。

屌你老母落地獄啦仆街